為慶祝國安法 香港人應為大三休

天大喜事！
要休工 休課 休工

從來唔怕對手又硬又粗，最怕佢係軟皮蛇。

食老綜有冇得諗